[重帶風向] 我 宣 布 kero 小 隊 正 式 成 立

正所謂長江後浪推前浪，生生不息
有見五星戰隊宣布退場
代表kero小隊正式啟動plan b程序
於同日宣布成立
成員包括ke,t,d,g,ku

各位繼續藍星見！

仆街地獨分子

不分化不割蓆不捉鬼
兄弟爬山

捉鬼死全家 阻膠兩全家
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

煲底見

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

tamatama

Kurukuru

Dororororororrororoorororror

高達要出動了

好
我幻影軍團都正式出動🕷

玩膠玩埋今日好啦

我哋窟盧塔族人都要出動了

有人攪事亂放風在先
我地要正視聽